TODO:

- Nichts. Aufgabe ist fertig

BEMERKUNGEN
1. Der Program lauft nicht so wirklich gut, wenn man es sehr schnell ein und aus shaltet. Das ist auf dieser Grunden, das der Recvfrom in client muss immer neu der ganze struct length laden. Das bedeutet man soll der programm von neu anstarten (?)
2. Der Select soll beobachten was passiert, also 3 mal abfragt in einer Rheie, od sendto schon gesendet hatte. 


